追擊赤納粹嘅同時 亦都要追擊真納粹

咁多位搞海外戰線嘅文宣組請注意， 親中反港嘅聲音唔係淨係得支那人獨有。
西方世界都有好多仆街好似呢條友咁 ，為咗相同嘅意識形態鬥鳩我哋

Report pro-chinazi nazi NOW

literally nobody嚟

push 1

pish 2

pish 3

posh 5

pish 4